{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302354",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호박마을"
    },
    "text": "カボチャ村 (호박마을)\\n\n忠清南道天安市東南区安西洞177-1\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 09:30 ~ 21:30 , 祝日休業 , 130席/部屋:部屋なし , タイトル:広大な大地の上で太祖山の精気を満喫できる無公害地域の森の中に位置するカボチャ村の広大な大地の上で太祖山の精気を満喫できる無公害地域の森に位置するカボチャ村は健康料理を作るヒーリングレストランである。 カボチャ村は山で直接薬草、山薬草、ナムル、野菜、果物などを採取して栽培して発酵液を作って食卓の上で特別さを提供する。 この発酵液はメイン料理であるガツガツ·かぼちゃ定食料理以外にも、辛いガツガツガツなど様々なメニューに使用される。 カボチャ村の食べ物は健康を重視する人々に特におすすめです。 ここで出会う食材の新鮮さと発酵液を通じて感じる健康的な味は、多くの人が求めているものだ。 このようなカボチャ村は無公害地域の森の中の特別な空間で幸せと健康を探せる素敵な場所で、多くの人が訪れる。 もしあなたも健康的な味と幸せを探しているなら、この店がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャ村の場所はどこですか？",
            "answer": "カボチャ村は忠清南道天安市東南区安西洞177-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カボチャ村の営業時間は09:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村は祝日に営業していますか？",
            "answer": "カボチャ村は祝日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の席数は何席ありますか？",
            "answer": "カボチャ村には130席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "カボチャ村の特徴的な料理はガツガツ・かぼちゃ定食料理です。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の料理に使用される発酵液はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カボチャ村の料理に使用される発酵液は、健康的な味を提供するために使用されます。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の食材はどのように入手されますか？",
            "answer": "カボチャ村では山で直接薬草、山薬草、ナムル、野菜、果物などを採取して栽培し、食材を入手しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村の雰囲気を教えてください。",
            "answer": "カボチャ村は広大な大地の上に位置し、太祖山の精気を満喫できる無公害地域の森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村は何を重視する人々におすすめですか？",
            "answer": "カボチャ村の食べ物は健康を重視する人々に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村は幸せと健康を探す人にとって素敵な場所ですか？",
            "answer": "はい、カボチャ村は幸せと健康を探す人にとって素敵な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 396
    }
}